好掛住一個人

一個已經與我無關既人
原來曾經好努力好認真咁鍾意一個人
但最後結果大家都係唔work
感覺真係好攰好難受

同病相憐

得自己一個係到唔開心

唔敢諗咁多，已經夠傷